董伯伯今日會係金鐘Lunch

註：記者會日期為7月31日，即係今日！

警犬父母車頭相